係咪以後見到「兒登仔」三隻字就可以當五毛/PR block咗佢？

由選舉第一日就開始叫人fact check
俾埋證據就話係造假/唔面對現實/盲反/無批評思考/愛登力 數之不盡嘅標籤

主要洗板嘅有選舉舞弊、名人回應、其他評論員quote、拜登已勝/特朗普已輸
間中POST幾段理性評論分析講點解無造假+留言理智/陳百祥參半
到有有力證據果時就係100%陳百祥 另加推新POST放負講拜登已勝、面對現實、全世界都唔睇好特朗普
結果係個焦點由「選舉舞弊」轉咗去一堆無關痛癢嘅個人評論

相對於理性分析/搜集資料 全部都係單純嘅發泄
務求轉移視線令到愈嚟愈多人覺得無希望、現實就係咁殘酷、歸順中共做個順民
但最基本嘅事實係 選舉仲未結束 訴訟都係啱啱開始 好多因素都仲未確定
唔係美國人的確話唔到事 只可以加把嘴
但擔心今次大選影響自己同香港嘅前程情有可原
靜觀其變 等成件事差唔多有定論先諗下一步行動都未遲

最重要係：見到中咗BINGO嘅五毛/PR/分化撚就block柒咗佢啦 唔洗猶豫㗎

呢個兒燈仔講得無錯

根本有腦既都唔會比呢啲垃圾負能量文帶到風向
咁多位pr 唔好唔記得 班香港人重留得低香港既
都係精英中既精英
信念都好堅定 諗野都會有自己諗法

如果咁簡單就比你帶到風向 咁香港人就真係抵撚死
那怕所謂負能量既連登仔 都只不過係pr 既一場劇

連登閪

咁快就出現咗隻
善用block人嘅重要性